個個聚焦哂機場同捉鬼，無人再諗屠狗？

盲左喇？ 一世架，我地唔係算下話？ 唔係又齋坐阿嘛？

唔做野，下個盲既可能係我地或者我地身邊既人

手足，做野啦

813．癱機場

816．擠提日

麻

做乜撚野先得㗎

睇標題

係咪要大大聲 周圍唱

兩邊配合

唔好暗瓦底做呀，佢地會好驚

樓豬 咁大聲講做咩

禍必及妻兒

自己去老豆搵仔

會唔會走上黎講

你好撚醒
咁我係度講又有咩問題？

機場抓左就即場煮架啦

宜家咁多鬼, 都唔知係人沖定鬼沖
盲沖有L用呀? 想引人送人頭呀

起底，reply得兩個po既殭屍ac，blocked

你零個post喎

邊鳩個同你緊機場做野

你知唔知自己講緊乜野
三毛auto reply?
苦肉計啲狗都玩過啦

唔防守點進攻呀，阿sir，你係咪好等數交，要捉夠幾個先夠數呀？

唔通公開傾咩